點解香港d地鐵兩卡接駁位會突然發出噴氣聲，外國人唔知真係嚇撚死人地

港鐵係咪on99咁樣設計法

有無人真係嚇死？

西鐵/馬鐵/東鐵 1900車？

細個成日好驚分屍

真空斷路器都唔識？

火車地鐵唔識分?

我聽過地鐵真係有架